其實有冇得屏蔽某D台,唔比個台既所有post出現係我連登上

屌你老母日撚日見到愚樂台班韓撚開埋哂D鳩post
一望到個垃圾標題我就皮質醇偏高
火屎都黎
想問下有冇得屏撚蔽個on9台
煩撚到嘔

終於有人講

屏蔽師

有冇得屏蔽CCTOY

set自選台 淨係睇愚樂台以外嘅咪得